當武漢肺炎擴大到全支那，應該改名做蝗蟲肺炎。

厲害了 我的蛆國
蝗蟲肺炎
病徵講普通話寫簡體字

撐醫護罷工

幅圖好正